有冇油塘撚 除夕自己一個過

睇下呢度有冇人陪你

出唔出來牙？

巴打諗到做啲咩?

你陪我啦

矛野做 睇下你住油塘邊到啦

油麗

好多高登仔住油麗

藍田jj受唔受

我卓麗

油塘24有野做架咩 同啲童黨玩

有咩大茶飯搞先

矛呀 你諗下先 係屋企好悶

落鯉魚門飲酒？

絲?

有得諗吖

大家幾歲AR

17 我自己買奶飲得架啦!

廣田 算唔算油塘jj

本來想過黎 不過病病地

高翔jj

渣Ga 買左都無人查你啦

組隊上網吧5排